export default defineEventHandler((event) => {
    return {
        quizTrial: [
            {
                id: 1,
                question: 'Apa yang menyebabkan bulan memiliki fase berbeda?',
                options: [
                    'Rotasi Bumi',
                    'Rotasi Bulan',
                    'Gerhana Matahari',
                    'Pengaruh Gravitasi',
                    'Rotasi Mars',
                ],
                answer: 1,
                action: null,
            },
            {
                id: 2,
                question: 'Apa yang menjadi sumber utama energi di Bumi?',
                options: [
                    'Matahari',
                    'Bulan',
                    'Angin',
                    'Api',
                    'Air',
                ],
                answer: 0,
                action: null,
            },
            {
                id: 3,
                question: 'Apa yang disebut dengan proses di mana tumbuhan mengubah cahaya menjadi makanan?',
                options: [
                    'Fotosintesis',
                    'Respirasi',
                    'Perkembangbiakan',
                    'Evolusi',
                    'Dekomposisi',
                ],
                answer: 0,
                action: null,
            },
            {
                id: 4,
                question: 'Apa yang menyebabkan pelangi terbentuk setelah hujan?',
                options: [
                    'Cahaya matahari memecah di tetesan air',
                    'Matahari menyemburkan warna-warni',
                    'Hujan menyebabkan warna-warni di langit',
                    'Pelangi adalah ilusi optik',
                    'Pigmen di langit membentuk pelangi',
                ],
                answer: 0,
                action: null,
            },
            {
                id: 5,
                question: 'Apa yang menyebabkan musim panas dan musim dingin?',
                options: [
                    'Kemiringan sumbu Bumi',
                    'Perubahan orbit Bumi',
                    'Pengaruh atmosfer',
                    'Rotasi Bulan',
                    'Perubahan matahari',
                ],
                answer: 0,
                action: null,
            },
            {
                id: 6,
                question: 'Apa yang merupakan salah satu fungsi jantung dalam tubuh manusia?',
                options: [
                    'Pencernaan makanan',
                    'Pompa darah ke seluruh tubuh',
                    'Pernapasan',
                    'Penyaringan limbah',
                    'Menghasilkan hormon',
                ],
                answer: 1,
                action: null,
            },
            {
                id: 7,
                question: 'Apa yang disebut dengan alat yang digunakan untuk mengukur suhu?',
                options: [
                    'Termometer',
                    'Mikroskop',
                    'Siklus',
                    'Barometer',
                    'Spektrometer',
                ],
                answer: 0,
                action: null,
            },
            {
                id: 8,
                question: 'Bagaimana seorang tumbuhan mengambil karbon dioksida dari udara?',
                options: [
                    'Melalui akar',
                    'Melalui daun',
                    'Melalui bunga',
                    'Melalui batang',
                    'Melalui akar dan daun',
                ],
                answer: 1,
                action: null,
            },
            {
                id: 9,
                question: 'Apa yang menyebabkan warna daun berubah menjadi merah pada musim gugur?',
                options: [
                    'Kehadiran serangga',
                    'Suhu yang lebih panas',
                    'Kurangnya cahaya matahari',
                    'Perubahan pigmen',
                    'Hujan deras',
                ],
                answer: 3,
                action: null,
            },
            {
                id: 10,
                question: 'Apa yang menyebabkan mata kita terlihat warna berbeda?',
                options: [
                    'Bentuk mata',
                    'Perbedaan ukuran mata',
                    'Kerja iris mata',
                    'Sifat lensa mata',
                    'Warna cahaya yang dipantulkan',
                ],
                answer: 4,
                action: null,
            },
            {
                id: 11,
                question: 'Apa yang disebut dengan proses perubahan air menjadi uap air?',
                options: [
                    'Kondensasi',
                    'Sublimasi',
                    'Peleburan',
                    'Penguapan',
                    'Pembekuan',
                ],
                answer: 3,
                action: null,
            },
            {
                id: 12,
                question: 'Apa yang menjadi penyebab terjadinya gempa bumi?',
                options: [
                    'Panas dari inti Bumi',
                    'Perubahan cuaca',
                    'Gerak lempeng tektonik',
                    'Gangguan magnetik',
                    'Pengaruh angin',
                ],
                answer: 2,
                action: null,
            },
            {
                id: 13,
                question: 'Apa yang disebut dengan lapisan terluar Bumi?',
                options: [
                    'Inti',
                    'Mantel',
                    'Krusta',
                    'Asthenosfer',
                    'Litosfer',
                ],
                answer: 2,
                action: null,
            },
            {
                id: 14,
                question: 'Apa yang disebut dengan benda langit yang mengelilingi matahari?',
                options: [
                    'Bulan',
                    'Planet',
                    'Komet',
                    'Asteroid',
                    'Galaksi',
                ],
                answer: 1,
                action: null,
            },
            {
                id: 15,
                question: 'Apa yang memungkinkan pesawat terbang di udara?',
                options: [
                    'Roda',
                    'Baling-baling',
                    'Mesin jet',
                    'Kapal layar',
                    'Roket',
                ],
                answer: 2,
                action: null,
            },
            {
                id: 16,
                question: 'Apa yang disebut dengan proses pembakaran bahan bakar di mesin kendaraan?',
                options: [
                    'Fotosintesis',
                    'Respirasi',
                    'Eksoskeleton',
                    'Komusti',
                    'Kemosintesis',
                ],
                answer: 3,
                action: null,
            },
            {
                id: 17,
                question: 'Apa yang menghasilkan energi listrik dalam pembangkit listrik tenaga nuklir?',
                options: [
                    'Tenaga air',
                    'Panas matahari',
                    'Fusi nuklir',
                    'Panen angin',
                    'Gas alam',
                ],
                answer: 2,
                action: null,
            },
            {
                id: 18,
                question: 'Apa yang mengukur tingkat keasaman atau kebasaan dalam larutan?',
                options: [
                    'Termometer',
                    'Barometer',
                    'Ph-meter',
                    'Voltmeter',
                    'Ammeter',
                ],
                answer: 2,
                action: null,
            },
            {
                id: 19,
                question: 'Apa yang disebut dengan planet terdekat dari Matahari dalam tata surya?',
                options: [
                    'Mars',
                    'Venus',
                    'Jupiter',
                    'Neptunus',
                    'Saturnus',
                ],
                answer: 1,
                action: null,
            },
            {
                id: 20,
                question: 'Apa yang menyebabkan gerhana matahari terjadi?',
                options: [
                    'Bulan berada di antara Bumi dan Matahari',
                    'Bumi berada di antara Bulan dan Matahari',
                    'Rotasi Matahari',
                    'Pengaruh gravitasi',
                    'Rotasi Bulan',
                ],
                answer: 0,
                action: null,
            },
        ]
    }
})